# 6nomads
Добрый день! 
Меня зовут Лукоянов Сергей.
На моем гитлабе порядка 20 проектов, 90% из которых являются коммерческой разработкой, которая крутится на продакшене и парочка мелких проектов микросервисов.
По понятным причинам я не могу дать доступ к действущим комерческим проектам, а разработкой публичных модулей и пакетов я не занимаюсь.
В этой связи вопрос - есть ли у Вас дополнительные способы верификации компетенций сотрудника для таких случаев как у меня? Думаю я не один такой :) 

#Большое спасибо за внимание :) 

